娛樂台班人想點啊 霸曬我地時事台嘅熱門post

宜家咩文宣都睇唔到淨係睇到娛樂台d膠post囉

時事台assemble！！！
我地call馬拉佢地
咩勝利（已失敗）一次過一兩個膠post上熱門

光復連登

樓主，我支持你
娛樂台班人弱智的
大是大非點可以有玩膠的自由㗎
點解班人唔係24小時革命心態㗎
好嬲啊
香港就係有佢地先搞成咁

娛台革命

樓主弱智

ching智商唔過0

對唔對得住

真係唔明點解睇連登淨係睇熱門 你想睇時事就入時事台 你睇熱門姐係你都唔係想集中睇某一樣野 咁睇到其他台既野真係好合理

時事台革命
聽住了娛樂台：
if you burn, you burn with us

No
熱門應該全部post都係時事台post
宜家咩時勢啊
大是大非竟然唔睇我地cc台

屌全日花咗6 個鐘推post 都唔夠班仆街嚟

時事臺網絡糾察隊嘅核彈來了

好嬲
訓唔著啊
娛樂台 今晚我就會率領10萬推拉大軍攻打你地

ching無朋友咩

自己連登自己救

拉軍全面進場

建議連登搞個股市

類似牛熊咁樣

賭下今日有幾多人推拉

幾多個cc台post上熱門

連登仔

聽我號令
待子時轉西風
我地就全面進場
今日 我要娛樂台唔見棺材唔流眼淚

關你撚事?
我娛樂台熱門師a.k.a 娛樂台任我行 想推邊個上熱門就推邊個 你阻得到我?

收到wind樓主係五毛分化熱狗

係
你地娛樂台under我果team的

收皮啦
我時事台台主

原來如此。